救健仔博士生被控暴動 辯方指取得「突破性發展」要求控方以另一方式處理本案

案發當日跑到健仔身旁大叫「救人先」的理工大學博士生，事後亦被控暴動，案件今於區域法院再訊。控方指收到辯方信件，要求以另一方式處理本案。法庭應控辯雙方要求，押後案件至3月30日，待控方考慮。獲准以原有條件保釋候訊。

辯方承認，上月較後時間才向控方發信提出要求，原因是辯方經過一輪努力後，事情取得「突破性發展」，但指不能透露當中原委，希望法庭可將案件押後，待控方考慮建議。

控罪指他於前年10月1日在荃灣海壩街、大河道、大河道北和鱟地坊一帶參與暴動。

希望好人有好報

唔通揾到條關鍵嘅片？

希望有好結果

好人有好報
一生平安

讀PhD 仲搞咁多嘢
唔洗做lab?

好人一世平安

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問英德納雄耐爾(狗隻#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種英德納雄耐爾(狗隻#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

願平安

好人一生平安

咁得意
斷正都有方法打

好人要平安

祝平安

清算來了

有無得保釋但唔交出支那唔承認嘅證件？

非法集結 咪又係用年計 not much better

好印象深刻，願手足平安

做正確既事
為受傷既人伸出援手
道理上無任何錯誤

希望係外國出手

要平安

你老母做雞俾狗屌養大你咁辛苦好心你就收嗲啦柒頭皮

還掂都要坐，快快趣拿拿林判咗佢鬆一口氣仲好啦，三碌又好，十碌又好，宜家噉搞發只會還押耐啲，唔想手足受苦

集氣

push

好人有好報

班狗開槍射人咩後果都無

垃圾臭港 只有攬炒會係結局

如果係就好

你老母做雞仲要搞咁多野生你出嚟？唔識返工？

希望係好消息

屌你老母啦

讀到PhD
都照出嚟 你望吓你做緊乜撚嘢

Push

好人一生平安，支持你，多謝你

好人一世平安，集氣

salute

Respect

我唔走！救人先！

佢有乜嘢行為係顯示參與緊暴動？

希望好人有好報，一生平安

救人=參與暴動？
咁教護員都係啦

你都咁得閒做5毛啦

。
。
。
。
。
。
關你撚事咩問問問，冇人想知

你老豆老母都好撚得閒 有時間扑野
生撚左你條五毛

其實一撚樣
本來要為個PhD thesis答辯
依家佢俾人拉鳩左
改為在法庭上答辯

律師加油
手足撐住

即將一切會成過去
幸福悄悄伴隨
此刻身處過程裡
嚇怕了 難捱時 不撤不退
集氣 再爭取

推

希望手足平安

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻唔切主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

希望佢無事！
佢係人性光輝！

希望冇事

要冇事

好人有好報 please

好人有好報🙏🏻

好人一世平安
手足頂住

義氣仔女

一向都想咁樣咖啦

打算篤灰，改邪歸正

既然辯方都話唔講得，我地都無謂亂估，等3月自然會知

好勁

祝佢好運

10碌你唔去坐？

我地一齊煲底見，大家起出面陪你

好人一世平安！！

我會繼續食黃店，睇蘋果日報支持手足㗎喇。

保佑

應該都要defer PhD
實好大壓力
呢一年仲點做research

其實係咪認罪, 大家咁開心做乜

願車公保佑義士

手足好多謝你
要一世平安幸福

加油

可能會一心快d搞掂左
就算要坐都出番黎有個phd

希望手足冇事

要一生平安

🙏🏻希望好人一生平安

平安

有學歷 , 有義氣嘅人 , 希望佢可以平平安安

bless you

舊同學 琴晚先見完佢 不過佢無特別講太多 希望佢平安

其實真係告咗幾個first aid
話鼓勵“暴動”

推呀

你識閪咩

好人有好報
好人一世平安